其實巴菲特有冇炒期指，買call put ，開孖展 ？？？

巴菲特可以稱霸股票界咁多年
係咪全正股 no leverage

真

價投玩孖展 震一震倉都輸死咗

咁大間基金公司 一定有買put對沖

所以佢真係好撚勁

呢個級數投資者無必要買期權啦

早排同佢傾開 佢都係細個扑中隻牛先彈起

佢買正服發達

聽聞佢之前Short put 可樂搵左唔少

佢玩option不知幾撚勁

真係以為人廢老咩

佢一定有啦, short call一定有做, 佢個堆廢老股點會唔做cover call

你買呢d係因為錢唔夠，要用槓杠，巴菲特本身就有間保險公司 ，可以用投保人既錢買股，仲駛咩買期指

佢有玩options

其實保險公司已經係槓桿緊了。

有，以我所知借埋財仔黎炒

佢 short side 打莊

佢買係for對沖
一般人買就係槓杆
點比

佢會開index sp, european style
sc唔會,條友perma bull
long side都唔會,因為冇人賠得起錢比佢

真係全正股咁利害？

有short put，上過報紙

不過賺咗幾百萬，對比佢資金，其實比例好低

咁撚大間基金 玩左咁多年
點會冇用options做cover

佢無買，但有賣。

有睇過佢報表都知08 果次佢做左index sp.